林鄭放寬按揭推人去死

好多人本生諗住睇定d,點知林鄭冇lala改例幫地產商出貨～ 成班人驚遲買貴幾球9沖去買、依家扑洒街，銀行見形勢唔對路都唔知批唔批得足額

你要死唔俾你死咩手。 抵死

你夠實力一定批既
經濟差 銀行call 你loan 都要架啦
沖入去死無計

大把人死去買喇屌你老母
新樓沽撚清哂
痴撚線

追價買完仲要好開心「好彩買到咋」
香港人真係好痴線

我好開心呀個number抽到好前
用左580萬買左一房
都有299呎架！
雖然樓望樓 伸隻手岀窗就可以同對面鄰居扼手
但 一切都值得！
好感恩可以上到車呀！

新樓多人買到幾個月都仲賣緊

不能安居既地方仲買樓, 港豬再慢慢等政府出招救你!

樓市只會升並不會跌
建議大家今日即睇樓即買
樓價即升5成
樓市GoGoGo

新樓比舊樓真係唔係咁實用

香港到今日仲有心機買樓 真係on9

有能力咪買 點解唔買

樓市gogogo

成交升左兩星期又回落
係估唔到亂完可以更亂

香港樓點會跌，九成按大把人買啦。

跟本就想炒埋一份

聽講好多人過唔到銀行果關，聽aa講一定借到

而家咁形勢投資香港真係要諗諗

如果真係成班人都覺得遲買貴幾球。咁e 家買又點會輸。
起碼有下一輪接貨。